{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 씨엔블루펜션"
    },
    "text": "プールは屋外に位置し、海を眺めながら泳ぐことができます。 繁忙期の7月17日から8月15日までは朝食サービスが提供されません。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合、炭とグリル1セット当たり20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児を含めて基準人数を超える場合は追加料金が発生し、ペットは入室できません。 無料Wi-Fiが提供され、ペンション施設の中でカフェは状況によって利用が制限されることがあります。 屋外プールは夏期の7月3日から8月16日まで運営され、天候状況によって利用時間が変動する場合があります。 プールを利用する際はラッシュガードや水着、水泳帽を着用する必要があり、利用可能な時間は午後3時から夜8時までです。 この他にも入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏期の7月3日から8月16日まで運営され、午後3時から夜8時まで利用することができます。ただし、天候状況によって利用時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは提供されますか？",
            "answer": "繁忙期の7月17日から8月15日までは朝食サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設では送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリル1セット当たり20,000ウォンが現地で決済される必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めて基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児を含めて基準人数を超える場合は追加料金が発生します。具体的な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェはいつ利用できますか？",
            "answer": "カフェの利用は施設の状況によって制限されることがあります。詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、ラッシュガードや水着、水泳帽の着用が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 439
    }
}